# [📄](https://docs.cntd.ru/document/1200110981) ГОСТ 56042-2014

Тут появляются задатки библиотеки для удобного приведения данных к ГОСТовскому виду

## 👩‍💻 Как использовать?

```python
from gost56042.blanks import BaseBlank

print(
    BaseBlank(
        recipient="Майер Евгений Николаевич",
        bank_account="40817 81076 00000 04077",
        bank_name="Ф Рокетбанк КИВИ Банк (АО)",
        bic="044525420",
        correspondent="30101810945250000420",
        amount="200000",  # 2000 рублей, потому что в копейках
        purpose="За минет в подъезде. НДС не облагается"
    )
)

# ST00011|Name=Майер Евгений Николаевич|PersonalAcc=40817810760000004077|
# BankName=Ф Рокетбанк КИВИ Банк (АО)|BIC=044525420|
# CorrespAcc=30101810945250000420|Sum=200000|
# Purpose=За минет в подъезде. НДС не облагается|PayerINN=540823369924"
```